想除p，請幫忙

謝謝。

我都想知

P牌要到光復香港先可以除到
入會果時有講
你冇睇?

On9仔

唔會甩到

未有方案除P